聽講踩支那旗係犯法

成地都係支那旗咪即係起結界
佢地話唔會踩嫁
千其唔好鋪滿d廢老 咩守護香港大聯盟總部既門口呀
佢地行唔到出嚟嫁

唔識拎走咩

坐睇食環手撕國旗, 諗起都開心

黏咗係地你完整拎得走咪拎囉

燒踩剪唔得， 就咁貼喺地面唔犯法啦掛